\section{Famille Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Edmund} / Boothby \index[noms]{Boothby, Elizabeth Caroline}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I378_I379}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edmund Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Edmund}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1815}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Edward Roche \index[noms]{Roche, Edward} \textit{[... - 1855]} et de Margaret Honoria Curtain \index[noms]{Curtain, Margaret Honoria} \textit{[... - 1862]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Edward Roche \index[noms]{Roche, Edward} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1855}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 40 ans.
Sa m\`{e}re, Margaret Honoria Curtain \index[noms]{Curtain, Margaret Honoria} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1862}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 47 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1874}, \`{a} l'\^{a}ge de 59 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Elizabeth Caroline Boothby \index[noms]{Boothby, Elizabeth Caroline}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1821}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de James Brownell Boothby \index[noms]{Boothby, James Brownell} \textit{[... - 1850]} et de Charlotte Cunningham \index[noms]{Cunningham, Charlotte} \textit{[... - 1893]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, James Brownell Boothby \index[noms]{Boothby, James Brownell} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1850}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 29 ans.
Son \'{e}poux, Edmund Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Edmund} \textit{[1815]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1874}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 53 ans.
Sa m\`{e}re, Charlotte Cunningham \index[noms]{Cunningham, Charlotte} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1893}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 72 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1897}, \`{a} l'\^{a}ge de 76 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I378_I379.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : James Boothby Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, James Boothby} \textit{[1851 \footnote{.} - 1920 \footnote{.}]}.
\clearpage
